2015年，他回到明尼阿波利斯地區，成為另一所基督教學校的校長《讚美之人》的領導人讓我失望：與法官艾米·科尼·巴雷特（Amy Coney Barrett）聯繫在一起的基督教團體面臨著對性不端行為的清算|貝絲·萊因哈德、愛麗絲·克里茨| 2021年6月11日|華盛頓郵報|
阿恩特說，她在2009年向新任校長喬恩·巴爾斯堡（Jon Balsbaugh）報告了這一指控，根據她接受警方採訪時的錄音，“這樣就不會因為戴夫還在那裡而半途而廢。”《讚美之人》的領導人讓我失望：與法官艾米·科尼·巴雷特（Amy Coney Barrett）聯繫在一起的基督教團體面臨著對性不端行為的清算|貝絲·萊因哈德、愛麗絲·克里茨| 2021年6月11日|華盛頓郵報|
一所學校的校長想知道她怎樣才能更好地處理與學生家長之間的艱難對話。更好的對話：有意義溝通的7個基本要素|馬修海默| 2020年11月24日|財富
同時，本傑明說，董事會觀看了，為家長鼓掌，並禁止校長迴應。訴訟稱，作家尼古拉斯·斯帕克斯是一名種族主義、反猶太主義的惡霸|梅麗莎·萊昂| 2014年10月3日|每日野獸報
在那場舞蹈之後，看到她是一所軍校的嚴格校長，真是令人驚訝。瓊·艾倫（Joan Allen）在《殺戮》（The Killing）大結局和《扭曲之母》（Kevin Fallon）2014年8月7日《每日野獸》（DAILY BEAST）
阿布德·阿爾·拉希姆·哈馬迪（Abd Ar Rahim al-Hammadi），名叫阿布·奧馬爾（Abu Omar），是這所學校的助理校長。數以百萬計的敘利亞戰爭難民在有毒環境中苟延殘喘| Christopher Looney | 2014年4月14日| DAILY BEAST
我認識那裡的校長，他安排和英語系主任共進午餐。彼得·古拉爾尼克：《愛上音樂的生活》|羅恩·霍根| 2014年3月29日|每日野獸》
未經許可，校長已經銷燬了這個問題，並威脅要把邦佐的創作者從學校趕出去。道格·肯尼：《動物之家》和《國家諷刺》背後的古怪喜劇天才羅伯特·薩姆·安森2014年3月1日《每日野獸》
弗倫奇正在等他的教會學校校長，他收拾了一些文件離開了房間。婚姻模式|漢弗萊·沃德夫人
特雷弗在腦子裡做了一個筆記，以便在將來的文章中實現這些改進。他正站起來，校長阻止了他。金蝙蝠P.G.沃德豪斯
特雷弗一直等到校長回到他的圖書館，給他五分鐘時間讓他安定下來，然後就進去了。金蝙蝠P.G.沃德豪斯
“是的，”校長說，似乎被論文結束後的沉默所喚醒。金蝙蝠P.G.沃德豪斯
在學期中，校長几乎總是邀請幾位級長參加星期天的晚餐。金蝙蝠P.G.沃德豪斯